[劍斷浪比卡超]五月七日沙田日馬十場討論區III

皇者對決 Round2：
比卡超

VS

劍斷浪

五月七日 沙田馬場 劍拔弩張！

比卡超
劍斷浪

布文: pretty straightforward

柏寶

點解澳斯卡唔抗？屌

佳狗點呀

布文咁撚廢都贏到

呂健威正啦

柏寶今晚訓唔訓得著

贏咁多豬1都廢

算啦都幫手羊左詠彩

岩岩個g1負碌贏左 應該訓到

執左場G1點會訓唔著

不過原本應該係兩場

下場咪又係比番柏寶

布文真係好高

大巴大巴車落柏寶到

屌，俾隻紅衣整死我條q

我都唔明 岩岩大師冇接觸都告啦

布文點解唔識咁樣跑明月

史卓豐唔抗議? 咁樣比雷神推開 順跑可能有2/1

召喚之前死要講柏寶冇問題既人出黎
想嘴炮了

幾肯定唔係布文勁，係_ _ 廢

最盡都得一場啦

呢場佢騎輸撚左啦

根本幸運如意以前都係擺前...唔知幾時開始柏寶幫佢變後追 就開始獲獲第二

地下寫幸運如意但出左幸福指數個英文名

慢慢3疊唔要遮擋啦你

同馬房

係咪因爲雷拉係馬場黑社會 無你敢告佢

華恩庭

柏寶根本垃圾

以為隻隻都係天久

又唔好咁講 佢有機會太熟隻馬唔識變通

布文👌🏻

又邀請我黎收錢

不過上季隻尚多湖真係好撚恐怖

比柒俊騎都贏啦

有冇人知馬場外成班人等影乜

柏寶之前唔尻騎幸運如意今日咪有個G1囉

個人覺得太高估隻馬 舖舖以為隻馬蝕得起 次次就係差個少少 所以先俾馬迷屌

而家先知？

小巨人係咪真係值2.3

上場都碌到個

拉後➡️三疊入彎➡️飲恨
真係次次都一撚樣

劇本

無事啦, Zhang 位啫

有得威

今日佳龍冇得出頭 今場巴基上位

競賽董事：誣告雷拉 罰返你停賽

拉閪傷左？換左人跑既。。。

痴撚線，小巨人2.3

好滾動呀！！！係街 好想睇replay 如意淨係好似鞭左幾野

全場香港馬都要奏國歌

係喎

都幾肯定係 佳龍駒 馬王架喇

分分鍾 係停史卓豐

贏完會唔會變全港最高分？

唔開心 冇左佳狗幫佢屈獎金

奏乜撚國歌牙

莫雷拉傷心過度？最後兩場換人

去見佳狗最後一面？

買左佢開心歡星

劍斷浪 柏寶

有無手足喊左 佳龍駒攪到咁

仆你個街，諗住自己可以贏返場，點撚知轉柏寶

一級賽騎師

睇住華恩庭就知如果柏寶騎幸運如意會點樣輸

紅衣醒神係咁外閃, 雷神身都傾晒嚟控制住.

屌

比卡超

新力風捱到第二就好

可能扭親條腰，騎到歪哂

小巨人咩料?

me

買咩好

騎豬王咁點呀，雷狗你傷心還傷心，屌你老母

呢隻我總覺得係大摩搵鳩馬主笨柒

最新鮮

佳狗雷狗一齊入廠

第 9 場 3 號馬 開心歡星 將改由騎師 祈普敦 策騎。 (07/05 17:14)

第 10 場 3 號馬 劍斷浪 將改由騎師 柏寶 策騎。 (07/05 17:16)

拉咩事

佳龍駒死左未

去睇佳狗

順便提早放假

全日無收過錢 買撚埋佢收皮 下次入錢再賭

騎豬士

臨場搏6，搏佢攝入黎

退錢呀 拉西呢

仲騎師王

勁過你

refund呀 我條單T過關膽

[url]比卡超 [/url]

東東今日

潘頓

加多隻柏寶

我拉騎王輸晒
佳狗有事
馬壇回復正常

買左劍斷浪嗰d真係屌出黎

佳龍狗入左廣華.莫神自行坐車去睇獸醫

柏寶今日g1

呢場睇飛潘頓隻馬贏梗咁....

巴基黎啦

呢條撚樣揀馬去

今場我贏

騎師王唔洗再玩

經典重溫

John Moore said Rapper Dragon has a broken pelvis (盆骨) but they are waiting to see if there are complications with the break

source: Twitter (Alan Aitken - SCMP)
醫番好都跑唔到應該

兩隻上屆亞軍今日全部坐正

D叔伯先輸佳龍狗 再輸拉西騎王

拉西有無得退

雷神騎師王咁就要輸錢

以為拉叔

應該要啦

退役啦

我都以為係

屌你老母臭閪!!

嘩，會唔會醫都費撚事 你知呢d馬主架啦

牙東搶唔搶先

佳龍b有無事

雷神傷心到落下火線

閪拉早退使唔使假紙？

就係怕條仆街唔搶，今日好利放頭啊

咁似個時達羅素傷盆骨既

西拉冇g1發脾氣走場

「佳龍駒」受傷入院，賽後大摩馬房騎馬人喊到豬頭咁

真先生都好似傷過盆骨

拉叔都係

不過好老實，已經四歲三冠，前無古人，真係退役都無憾啦，係擔心冇其他馬有佢咁嘅實力接班姐，除左巴基之星

唔係隻隻都醫得返

唔開心唔撚跑

黑社會使咩假紙

射波都要去搵庸醫攞醫生紙請假架？

毛澤東搶啊屌你

如果係好馬，緊係贏埋國際賽先完滿

開心歡星

小巨人變大巨人

曲尺手

拉住都贏 ...

潘狗騎師王

嘩 我有冇眼花

1班料黎

小巨人變大巨人

咩玩法 望後 拉撚住 ...

潘頓 望下先

易撚到咁

醫到都最少休半年以上都唔知跑得番幾多
仲要佢係d早熟種

潘狗又拉馬

屌你賢仔

幫賀賢起番個皇牌孖寶先

嘩痂撚線超到咁嘅...

小巨人真係勁到

勁到 撅住都過晒 潘狗笑左笑

痴線 咁撚勁

拉唔住

腎仔買左好多

加幾多分

串得起

腎仔見到都扯哂

好勁

幸運如意過關都似

潘頓對上曲尺手馬

小母牛
和順超影
小巨人

輕鬆到

布文係咪剩係有心踢大賽

痴線 隻小巨人咁勁既

屌唔好燈

隻隻都唔撳跑

串埋佳龍駒

跑咩
同埋依加邊到有得上網睇馬 J2搵唔到網上直播

拉住都贏

run what

2 1 13 3

潘心諗：仆街細細力都拋開黎贏

寶寶飛龍

腎仔：小巨人變大巨人人 贏一條街呀

個個打到仆街 佢拉撚住過頭 呢隻馬跟前跑就得

j2宜家轉左個網好垃圾

呢隻好野

超班馬 係可以自製步速 點跑都贏

我旺！

多謝大家支持我。多謝

火車跟埋入去

之前有人po左張圖係馬會app度睇
我搵極都冇

和順超影嗰次真係最變態，仲要二班

轉左做副練啦

lm

🚂🚂潘

潘狗覆磅疑似笑笑口對住布文講fuck off

嘩呢場布文咁似柏寶嘅

登入之後電視區

仲要係過美麗之星

潘狗騎師王是否冇天理

時間仲要靚

J2?

登入咗先見到架

好有天理，連續兩次都有買

拉1.18倍騎王恥笑區

好撚嬲

J2 同 馬會 APP 都係

諗住佳龍駒、靠眼光、紅衣醒神實有，點知得一隻

本世紀呃錢馬之最

我既意思係兩個都要登入先見到, J2 唔知, 馬會APP 就見到直播.

我會挑戰當家精選

想收息無咁易

收皮啦 播狗
上個禮拜日夠膽死0分完場
新特蘭都近5場都有4分
潘狗可以6-7場都0分完場
總結:潘狗落地獄

嗰陣大把人吹到話大賽希望，甚至馬王

我都係咁諗

人地休息啦

㩒住贏，全世界都吹捧

不幸事件一浪接一浪！雷神奮戰拉傷屁股要換人

尤於騎師莫雷拉據悉於第三場賽事策騎蘇偉賢馬房的「靠眼光」時，因為此駒入閘問題導致拉傷前者腎部的肌肉

屌... 一見隻馬有d料就學人改名

要哂兩隻postponed

報應

比卡超？

一早傷，騎多咁多場先再早退

蔣嘉琦食尾糊啊

你好耐冇贏馬了

今日fat fat了

灰色神獸

尾場

初出二班行過好難唔諗，重要美麗之星之後keep住進步，和順超影揸住第一場個績真係呃錢呃到退役

LAST 買咩

÷3÷2仲未退役

有違職業操手，損害投注人利益

玩位置Q鐵三角輸足9場

又一早知有問題
又傷腎部
新聞up乜鳩

尾場有水嗎

佢賽日前已經入過post 1次

小巨人太熱廢時俾

尾場點睇

一早知有問題，照頂
呃咗人成2000萬win飛
輸人5千萬無難道

馬post召集人

熱水都得
唔洗凍水

想要比卡超

你睇清楚我幾時改名先啦。 係咪冇買我嬲啊

有佳龍駒同紅衣醒神，屎忽爛都唔怕啦，諗住揹住佢帶到終點easy win ，點知⋯⋯⋯⋯

我拉不嬲幫狗會呃錢

我真係大部分巴打都記得
大概入左嚟幾耐

不過更多既人 大賽日入一入又走

奮門雄心好靚仔

巴打英明

改大巨人啦

呢個月有入黎學下野跟下水

我超屈機勁似狼
鬥志頑強擋後浪

共創更好點睇

比卡超望落麻麻地

我今個月少出聲
但好多留言我都有睇

我記得你啦巴打

隻1號幾fit

賀佢老友退役

登入左APP 邊到有得睇直播 只係見到HKJCTV

尾埸恆駿

子賤精選係咩

馬克羅斯

求你w

鳩買245 60$

黃皓楠騎都咁熱

搵鬼買咩

好似全日精選

原來又有傻閪入黎撩人 柒到

今次賭完又要開始戒賭了

macross

完

全日燈選

比卡超發一發電過哂

即飛

唔該哂子健精選

禾追linda追到想放棄了

今場想買

比多最後一次機會佢

標題q重要52倍

尾場緊係支持阿妹P

你應該未更新你個 APP, 去 UPDATE 咗個APP 就有.

就算 HKCJTV 都係登入咗之後就有直播, 不過一樣要 UPDATE 咗個 HKCTV APP 先.

一片光明

我超第一
浪仔第二

只會出一隻

可能西拉Fans嬲嫁。講下笑都話我學人改名

真先生？

試閘黎講 馬克羅斯超班

尾場緊係支持霍清

UPDATE左 但係邊到揾LIVE?

屌買左馬克羅斯嫁

布文應該hea騎

唔記得提你 佢癲狗黎 你串柒佢小心追住你咬

ok

你講緊邊個 APP , 我依家幫你試下

子健見到馬克大熱好自豪

Tommy記住唔好留後

笑

6點2尾場，之前試過未

試追有次615

去一片光明

上比卡 恆駿

怪獸

聽得出佢好想破燈

HKJCTV 啱啱試咗有直播

電

雄心

用an機可以用馬會個racing touch

雞安比心機

原來得齋聽, 咁去 RACING TOUCH 啦, RACING TOUCH 有直播.

，加埋恆駿 ，兩隻忠心鐵馬

不過睇馬唔錯

柏寶

一片光明睇落真係fit

屌，比卡超

貝湯美我屌你老母
輸左獎星拉馬

連達文 屌你場場係入面塞 番番去鄉下跑啦屌

田雞完全唔打算跟..

屌 all in 左

又轉返跟前跑

好彩有恆駿寶駒
子賤

連達文做緊d咩

田泰妍係度騎緊乜撚野

係應該跟前
不過貝湯美拉馬

又係咁
幾場啦屌 唔想跑唔好黎啦

今日輸左600

搞點75倍q

等撚左成日就係呢場 屌你老母 吓死 幾驚恆駿上唔切

tommy仔真係垃圾

柏寶咁騎馬都得呀

真係好撚忠心

轉彎見佢拎定條鞭
入直路有冇開過

d 客串騎C下次真係唔尻買

真係屌佢老味，都唔知騎乜
一路騎一路縮...

一片光明終於贏

隻真先生搞咩呀，上上下唔上

我屌佢老母全日0分，仲要幾場都有飛

冇呀塞左300米先入內欄 鞭都冇用

今季休息
下季再戰

挽留

ho ball ar tsz kin

冇晒影呀你

馬定本人

星期三唔撚賭
貝湯美以後落黎香港一次屌佢一次

你搵Linda啦
我都輸呢注

明明恆駿寶駒跟住佢跑，屌你佢轉彎仲喺後面唔知做乜柒，人地已經移定出去走生位

RACING TOUCH 原來都係去翻 HKJCTV APP,

唔知點解今日無影像直播, 之前我睇過有既,

你下次再試吓睇吓有定無喇.

條友真係唔撚掂

Both
得返1場大賽
水到唔想買

柏寶係埋邊做乜鳩

比卡超😭

我又中大勝日

馬克羅斯點解要咁跑...........

2x倍真係好撚抵 恭喜恭喜

thanks

劍斷浪同比卡超 揀左比卡超

隻奮鬥雄心...

我達

一開波根本無諗住搵位上
Hea 騎左成日...

dklm臨場換騎師refund呀劍斷浪

玩快放
想益方仔 傾心星

揀邊隻衰邊隻

隻馬有換邊個都有by.唔知邊個巴打評幸運如意

我知點解今日無喇, 可能用咗嚟直播足球, 我見到影像直播緊足球.

隻傾心星掛住傾計

同隻馬傾到比馬群拋離

啡咗
一出閘就輸了

一出報名表已經話要買一片光明，但係見到毒男就決定唔要

星期三淨係買中華寶貝算了

毒男今場好彩肯放 唔係就88

蔣嘉琦

轉倉啦

咁真心想問 馬克螺絲我達應該點跑

開吳嵩有份(自稱)果隻一片光明？

比卡超今場都跟前跑了

拖佢之前都縮一縮，最後都要左
不過田雞....

咪撚跑，去老人院養老算啦

呢隻馬根本未熟 唔明點解大熱 仲要2班 成日尾五十米無力

玩完啦佢.....

睇住今次靚檔跟前一定有
估唔到佢當係試閘咁款

唔買又入腳啦呢條臭4

教訓

一檔今日唔多利 反而今日 外檔易追上黎 拎出去好好多
劍斷今場都係

尾場雖然係冷，但唔洗陪跑到咁

隻馬係靚既

唉 買左linda仲嬲呀ching

幾驚毒男燒死隻馬 好彩隻馬打落去係有貨

Upon leaving course Joao Moreira too devastated to say much about Rapper Dragon, said he heard a loud crack & eased horse down: "Very upset"

Loud crack

(報名區) (5月8日 星期一 開始接受報名) 連登馬膽王挑戰賽 第五季

聽到都痛

我都有買呀
本身諗住1號屌連贏全餐搏下，見到係毒男就縮左

睇怕同斷腳都唔差太遠

人類盆骨裂都手尾長，何況係競賽馬，退得役啦

可唔可以用馬主條命換返佢

支持

笑左

啱啱登入咗 RACING TOUCH 有賽馬直播喎,

而家睇緊.

唔係 HKJCTV APP.

大摩我屌你老母

又或者用馬主斷腳/斷盆骨換返佢都得

冇iPad

諗返起威仔麻友頂到咁耐真係好野
如果係第二個倉既話佢地仲可能會有將男格格既水準

用緊 ANDROID , 不過啱啱播完.

「今年打吡邊隻呀，佳龍駒贏呀‼」

希望巴基唔好有事

巴基場場都好似有事咁亂跑
無一場正常
如果比潘狗跑應該場場收停

佳龍駒退役最開心係邊個？一定係告仔！

錯啦 係我

有冇人開新post?

雖然重飛佳狗豬得好金，但聽到佢咁

消息話救唔翻啦

快快手 你同霍清開